有班男人/仔成日話自己係好人

屌你老味對住靚女就咩都好
對住靚女以外嘅人就當係草